李城攞英超 定阿積士今年攞歐聯 邊樣奇蹟啲？

我個fd話一定係阿積士
贏皇馬 祖記 遲啲再贏巴塞 神奇之旅咁
我就話李城 天時地利 撞正big6廢
自己又熱血
李城
阿積

拎左再比較啦

利記英超

阿積士話晒都係自己國家第一喎

李城係好多場搞出黎，一定係李成
阿積士贏唔到巴塞啦，美斯咁勁

用實力打贏皇馬 祖記 仲算唔算奇蹟

一定係利物浦
作客輸3粒番到主場嬴番6球

講到咁細機會
攞咗真係奇蹟喎

今晚mc輸 就真係奇蹟

曼聯歐霸

咁講李城都係用實力打番黎

第一次認同你

李城聯賽爆冷比盃賽爆冷難道高好多
盃賽兩回合教量 好多可以打道氣踢高一兩班
聯賽對球員個要求好高

奇蹟咁易發生？問過我巴塞未？